她认识了其他的常客——在厄尔第一修正案烧烤店(Earl 's First Amendment Grill)供应热餐的家伙，下雨时拿着装满水和干衣服的冷却器停在路边的女孩。 一年前，乔治·弗洛伊德的死引发了一场运动，许多抗议者的生活被永远改变了 
 厄尔的音乐激励了世界各地无数的粉丝，他的标志性遗产将永远存在。 说唱歌手和Ruff Ryders Alum DMX去世，享年50岁 
 根据乐队的说法，厄尔设定了节奏，以简单的四拍开始歌曲，但在《坏大脑》中，没有人领先，没有人追赶，没有人匆忙领先，没有人落后。 世界发展很快。 坏大脑的速度更快。 克里斯·理查兹2021年4月8日|华盛顿邮报 
 厄尔还表示，Flavortown Kitchen将帮助他自己的餐厅，这些餐厅和夫妻店一样，在疫情期间受到了影响。 盖伊·菲利的新虚拟厨房连锁店旨在帮助独立餐厅，但也将与他们竞争 
 好莱坞星球——经受住了两次破产、备受瞩目的诉讼和涂上“脆皮船长”(Cap 'n Crunch)涂层的鸡块——仍然是老伯爵的公司厄尔企业(Earl Enterprises)的一部分，该公司最近掀起了收购狂潮。 盖伊·菲利的新虚拟厨房连锁店旨在帮助独立餐厅，但也将与他们竞争 
 厄尔·斯宾塞补充道:“实际上，我的曾祖父把他的孩子卖给了他的岳父。” 《唐顿庄园》中真正改变英国的百万女富翁蒂姆·提曼| 2014年12月31日|每日野兽 
 诚然，这是一个意味深长的问题，但你认为詹姆斯·厄尔·雷真的杀死了马丁·路德·金吗? 艾娃·杜威内谈《塞尔玛》，索尼种族主义邮件，创造金球奖历史|Marlow Stern | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 伯爵在战斗中阵亡，马歇尔被俘，但他后来被女王自己赎回。 英国最伟大的骑士让《权力的游戏》相形见绌威廉·奥康纳| 2014年12月9日|每日野兽 
 威廉似乎已经组织了英格兰贵族对约翰的默许，并在他被封为彭布罗克伯爵时得到了应有的奖励。 英国最伟大的骑士让《权力的游戏》相形见绌威廉·奥康纳| 2014年12月9日|每日野兽 
 在拍摄过程中，塞文子爵从未直接出现在韦塞克斯伯爵的面前。 2014年12月1日，《每日野兽》，查尔斯王子被拍到枪击，虐待动物和皇室虚伪的指控再次点燃 
 老伯爵的财产，他的财富的来源，正如读者从他的头衔中所猜到的那样，是在煤矿里。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 然而，在管理这些东西时，坑镇伯爵并没有麻烦自己。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 他看到老伯爵巨大财富的外在和看得见的迹象，显然很高兴。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 萨福克伯爵埃德蒙·德拉波尔，因与约克家族关系密切，被斩首。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 一见到伯爵，父子俩就见面了，就像他们前一天才分开一样。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯